有片:有軍裝警員跌出佩槍，同袍疑因此鳴槍示警

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

825荃葵青好波！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！